﻿#Стандартная библиотека классов и функций
Ниже приведен перечень классов, доступных в контексте скрипта.

## Глобальный контекст

* [Файловые операции]($base_url$/Файловые%20операции)
* [Процедуры и функции взаимодействия с системой]($base_url$/Процедуры%20и%20функции%20взаимодействия%20с%20системой)
* [Функции работы с XML]($base_url$/Функции%20работы%20с%20XML)
* [Работа с настройками системы]($base_url$/Работа%20с%20настройками%20системы)
* [Операции со строками]($base_url$/Операции%20с%20строками)
* [Прочие функции]($base_url$/Прочие%20функции)

## Доступные классы

### Универсальные коллекции

* [Массив]($base_url$/Массив)
* [Соответствие]($base_url$/Соответствие)
* [Структура]($base_url$/Структура)
* [СписокЗначений]($base_url$/СписокЗначений)
	* [ЭлементСпискаЗначений]($base_url$/ЭлементСпискаЗначений)
* [ТаблицаЗначений]($base_url$/ТаблицаЗначений)
    * [КолонкаТаблицыЗначений]($base_url$/КолонкаТаблицыЗначений)
    * [КоллекцияКолонокТаблицыЗначений]($base_url$/КоллекцияКолонокТаблицыЗначений)
    * [СтрокаТаблицыЗначений]($base_url$/СтрокаТаблицыЗначений)
    * [ИндексыКоллекции]($base_url$/ИндексыКоллекции)
    * [ИндексКоллекции]($base_url$/ИндексКоллекции)
* [ДеревоЗначений]($base_url$/ДеревоЗначений)
	* [СтрокаДереваЗначений]($base_url$/СтрокаДереваЗначений)
	* [КолонкаДереваЗначений]($base_url$/КолонкаДереваЗначений)
	* [КоллекцияКолонокДереваЗначений]($base_url$/КоллекцияКолонокДереваЗначений)
	* [КоллекцияСтрокДереваЗначений]($base_url$/КоллекцияСтрокДереваЗначений)
* [КлючИЗначение]($base_url$/КлючИЗначение)
* [ФиксированныйМассив]($base_url$/ФиксированныйМассив)
* [ФиксированноеСоответствие]($base_url$/ФиксированноеСоответствие)
* [ФиксированнаяСтруктура]($base_url$/ФиксированнаяСтруктура)

### Работа с сетью

* [HTTPСоединение]($base_url$/HTTPСоединение)
* [HTTPЗапрос]($base_url$/HTTPЗапрос)
* [HTTPОтвет]($base_url$/HTTPОтвет)
* [ИнтернетПрокси]($base_url$/ИнтернетПрокси)
* [TCPСоединение]($base_url$/TCPСоединение)
* [TCPСервер]($base_url$/TCPСервер)
* [ОписаниеФайлаPostЗапроса]($base_url$/ОписаниеФайлаPostЗапроса)
* [ДанныеPOSTЗапроса]($base_url$/ДанныеPOSTЗапроса)

### Работа с ZIP

* [ЗаписьZipФайла]($base_url$/ЗаписьZipФайла)
* [ЧтениеZipФайла]($base_url$/ЧтениеZipФайла)
* [ЭлементыZipФайла]($base_url$/ЭлементыZipФайла)
* [ЭлементZipФайла]($base_url$/ЭлементZipФайла)

### Работа с двоичными данными

* [БуферДвоичныхДанных]($base_url$/БуферДвоичныхДанных)
* [ФайловыйПоток]($base_url$/ФайловыйПоток)
* [ПотокВПамяти]($base_url$/ПотокВПамяти)
* [Поток]($base_url$/Поток)
* [МенеджерФайловыхПотоков]($base_url$/МенеджерФайловыхПотоков)

### Регулярные выражения

* [РегулярноеВыражение]($base_url$/РегулярноеВыражение)
* [ГруппаРегулярногоВыражения]($base_url$/ГруппаРегулярногоВыражения)
* [КоллекцияГруппРегулярногоВыражения]($base_url$/КоллекцияГруппРегулярногоВыражения)
* [КоллекцияСовпаденийРегулярногоВыражения]($base_url$/КоллекцияСовпаденийРегулярногоВыражения)
* [СовпадениеРегулярногоВыражения]($base_url$/СовпадениеРегулярногоВыражения)

### Прочее
